2017空中服務員 進度區

有冇巴絲 近日in左FA架？分享下進度。
本人近日apply左HX 仲未有消息....

推下先